香港人可唔可以應承我一樣野

雖然我呢三個月都有出去發夢
但係我冇開過一個關於呢場運動嘅post
今日開呢個post
係因為近日嘅活動裏面
愈來愈多私了又或者自衛等嘅情況
我好怕有一樣野嘅出現
就係去打一啲手無寸鐵
淨係言語攻擊我地嘅藍絲癈老

你地唔好誤會我係左膠
我非常支持你地自衛
但係麻煩大家對準一啲攞武器
又或者郁手郁腳嘅人

自衛嘅基本條件係對方威脅到你
用拳腳攻擊你，你去還手先叫做自衛
我希望大家唔好俾一時衝動
嘅嬲嘅憤怒去掩蓋自己嘅理智
我要講嘅就係咁多喇
小弟嘅表達能力唔係咁好
可能表達得唔清淅
麻煩各位見諒
香港人加油

自攞10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

暫時支持，現階段仲有一大部分人未接受到依啲畫面

多謝巴打支持啊
我希望有更多巴絲可以應承我

我應承你

繼續推